狂賀:祖雲達斯奪得今年歐聯現場討論區

祖雲達斯奪得今年歐聯 搭時光機番黎講比大家知

嗯

已閱

ok

祖記拎左個現場討論區有咩咁值得慶祝呀

祖記贏歐聯我自殺
利申 保方fans

沒睇100%準確走勢?

推

咁又唔洗玩咁大，生命可貴呀巴打!
你派下錢比大家咪算囉!

挽留巴打